有乜平價機岩比會跌電話既老人家用?

佢已經唔見過電話三次以上

係預佢會再跌既前提底下，我有d乜野選擇?

紅米

買條頸繩比佢好過啦

真係最好方案
跌左都唔肉赤

想喺3出布se2 周圍都無貨

samsung A series

打死唔好買中國牌子手機

Nokia 3310

上nokia網睇下